撐警人士期待岀水炮車？人性滅絕呀！

無學歷，人工低，無料到又無女要，要娶過大陸老婆，結婚靠屋企，人蠢仲無人性。

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

班仆街冇人性唔撚係新聞啦